Homura: Fue en ese día...
Homura: En ese mundo donde el tiempo se detuvo...
Homura: Una niña me habló de una ciudad en la que@las Chicas Mágicas pueden ser salvadas...
Homura: Kamihama...
Homura: Un lugar del que nunca había oído hablar.
Homura: Sus palabras me afectaron tanto que@acabé dirigiéndome hacia allí.
Homura: Pero nunca me imaginé...
Homura: ... que algo así sucedería.
Homura: ...
Madoka: Fue entonces cuando Mami dijo...
Madoka: ¿...?
Madoka: ¿Homura?
Homura: ...
Homura: ¡Eeek! ¡¿Qu... Quién está ahí?!
???: Ven.
Homura: ¿Huh?
???: Para cambiar tu destino, ven a Kamihama.
Homura: ¿Destino? ¿Kamihama?@¿De qué estás hablando?
???: Aquí...
???: Las Chicas Mágicas pueden ser salvadas.
Homura: (Ellas pueden ser salvadas...@¿Qué quiere decir?)
Madoka: ¿Homura? [chara:200101:lipSynch_0][wait:1.3][chara:200101:motion_201][chara:200101:cheek_0][chara:200101:face_mtn_ex_020.exp.json][chara:200101:lipSynch_1][chara:200101:mouthOpen_1][bgm:stop][turnEffect:stop]¡Homura!
Homura: [chara:200301:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]¡¿Huh?! [chara:200301:lipSynch_0][wait:1.0][chara:200301:cheek_0][chara:200301:face_mtn_ex_030.exp.json][chara:200301:lipSynch_1]Oh, lo siento...
Madoka: ¿Qué te pasa?
Homura: Umm, no es nada. ¿Qué decías sobre Mami?
Madoka: ¡Oh, sí, sobre eso!@Mami estaba diciendo que...
Madoka: ¡Hay una nueva cafetería en la ciudad de al lado que tiene muy buenos panqueques!
Homura: ¿Pan... queques?
Madoka: ¡Sí, panqueques! ¿Qué te parece?@¿Quieres ir después de la escuela?
Homura: ¿Huh?
Homura: Um, sí, está bien... Claro.
Madoka: [chara:200101:effect_emotion_joy_0][se:7222_happy]¡Entonces está decidido!
Homura: S-sí.
Madoka: Ah, ¡No puedo esperar!
¡Madoka, la profesora te llama!
Madoka: ¡Estoy en camino!
Madoka: ¡Nos vemos después de la escuela, Homura!
Homura: De acuerdo.
Homura: ...
Homura: Esa fue la primera vez que sucedió.
Homura: Para salvar a Madoka, he revivido@este momento una y otra vez...
???: Para cambiar tu destino, ven a Kamihama.
Homura: Destino...
Homura: El destino de...@Las Chicas Mágicas...
Kyubey: Cualquier cosa. Puedo concederte@hasta el más imposible de los milagros.
Kyubey: Pero a cambio de ese deseo,@tu Soul Gem es creada.
Kyubey: Aquellas que poseen una Soul Gem@tienen el deber de luchar contra las Brujas.
Homura: Chicas Mágicas...
Homura: Un destino lleno de luchas...@El precio que pagamos para obtener esos milagros...
Homura: El destino de esas Chicas Mágicas...
Homura: ...
Homura: Lo cambiaré.@¡Rechazaré el destino!
???: Aquí...
???: Las Chicas Mágicas pueden ser salvadas.
Homura: Las Chicas Mágicas pueden ser salvadas...@¿Pero cómo?
Homura: ¿Quién era esa chica?
Homura: ¿Sabe ella la verdad sobre las Chicas Mágicas?
Homura: Tengo que resolver todo esto...
Homura: Tengo que ir a la ciudad de Kamihama.
Homura: Si el secreto para salvar a las Chicas Mágicas@está realmente esta en la ciudad de Kamihama...
Homura: Entonces quizás pueda encontrar algo@que me ayude a salvar a Madoka.
